[I/A/PC]マジカミMGCM - 號稱12億日元大作

魔法少女主題 (time line 制指令RPG)
雖然隻驚（網頁版）其實都出左成年
但岩岩呢個月先出手機app版(DX版，限android)，ios/android版就聽日先開波，但手機版同網頁版紀錄共通
自己覺得囡囡、故事、音樂、graphic都唔錯
有興趣可以宜家dl定聽日開波丁玩下

ios:

Android:

PC(網頁版)要vpn:

PC(網頁版)-DX版唔駛VPN

唔記得提，八月仲會有五等分聯乘活動!

丁

同意，唯獨係唔好玩

岩岩出果陣玩過web版，玩法上真係無乜特別

好似都有少少養生
黎緊好似會加team（公會） pvp，唔知點玩法

丁左未

玩過下dmm版
可惜部後備機太廢好lag搞到無心機玩

同埋dmm版好似唔通其他版
唔見有得繼承去其他機

我之前用手機remote開公司機黎掛

普通版未開唔知。
宜家DX版手機照login番個dmm帳就係番晒度，無咩問題

整到成隻光之美少女咁玩唔落手
試過web版 玩法都係咁上吓

魔法少女造型係咁上下咖啦
定係你想要呢種？

app普通版宜家都開埋，今日開始每日送十連免抽，送16日

今晚試吓，有冇首抽推薦

可以參考wiki ranking

push

抽野係唔係有保底定有野送？
我抽左30下婚紗pool 明明我見到30抽都無UR
但係抽完之後多左隻婚紗喺度

當我無講過刷多次就無出

用普通板刷
DMM要連acc

係咪中間miss左睇漏左?
正常係每1抽送1碎，滿300碎可以換個pool既pick up裝
如果pool完前未換到或者無換到，Ｄ碎會自動轉做UR確定券碎
都係一樣300碎可以換一隻UR，但就唔會確定出邊隻UR

刷首抽巴打介唔介意用我呢條介紹link黎刷？
宜家做緊邀請朋友推廣，用link r到五個人就送少少石

但詳細運作係點都唔sure，應該係dl完個app再撳呢條link黎開驚，然後去到可以抽蛋個畫面就完成（好似係

刷5次就夠

yes 用普通版刷完先
睇＿＿先用dx版
兩邊做左連携就會有共通紀錄
但記得買石既話係番同一邊
有償石分開 ios / android / dmm三邊
無償石即係送果D就三邊共通

放工推下

而家送匙可以開之前劇情

可以睇返石頭門合作劇情

防雷 主線係同石頭門有相似既地方

石頭門都開埋拿？！咁係咪可以拎埋個合作角？

劇情係唔錯 凶真鼓勵主角個到好正

免費卷10抽

.已經完左好耐啦 真由理同打工戰士要抽

其實係角色cosplay黎

五等分應該都會係

用匙可以拎助手 但係冇得突了

成日見攻略推介人用助手，可惜miss左拎唔到

頭先再去睇見都係開唔到

應該係活動合作關係所以唔俾人隨便開黎睇掛（？

鳳凰丹打孖上？！
一隻都無諗緊月尾課自選UR

食電食撚到嘔

桶子聽到魔法少女好興奮

冇得睇返我大概講下合作活動劇情

因為某起意外 將二個世界變動率連埋左一齊

然後助手個邊既電話打左過去主角群到

同時主角群呢邊既秋葉原唔尋常出現左好多惡魔

陽彩為左救主角同艾莉莎死左

之後助手同凶真教佢地製造時間機械

然後主角不停跳時間 為左拯救陽彩

中間凶真仲好認真同主角講

：作為時間跳躍者既先驅，給你一個建議。

絕對要放棄 絕對不要想着靠自己解決整件事 依賴你的同伴吧。

呢到好感動

最後成功取消左二個世界連接既交集

救哂二邊既人

就咁開波就算,反正仲有150抽

算認真喎劇本

早開波有著數

隻驚好肝 盡早打滿活動拎滿突ur先

冇中文譯名好煩

佢兩個都係類似既主線 自然猩猩相識

肝唔緊要，最緊要有得auto

我一隻Magica2019 Evo セイラ 就開左

刷滿活動先好過

仲打緊主線

開？

玩咩架？ 回合制？

天狗一般 但早開算啦

我用手機版開左局，想連攜番去PC DX版，佢話我不明なエラー

想問應該點整？

係手機發行左ID同pw未？

time line制指令RPG

主線刷到咁上下去打活動，活動會送一隻UR，打埋活動boss拎抽券可以抽升技同突破item（但限呢隻送既UR用

如果開左無盡討伐記得每日要打足兩場，好厚禮所以打唔贏都要照打。

另外PVP（サバト）每日記得打五場拎足獎勵就算
防守可以放隻1LV廢J俾人刷下

個活動d箱邊樣獎品係突破道具？

花束係突破

戒指係升技

兩樣物品都係俾送果件UR lily婚紗用
留意番呢隻驚升技係random升，不過只要抽齊６箱就肯定升得滿

我係Twiiter見到有人有相同問題，好似係IOS開局就引唔到去網頁版，尋晚諗住去DX版開下車，點知失望而回

我個開局係咁，今晚開部AN機刷下...

琴晚再試，用PC開局再引繼落iOS 又做到，最後選擇忍痛放棄我本身個acc, 而家pc 同 iOS 都玩到同一個新acc

邊到賺錢
完全唔夠錢用

主線打hell 難度最好效率
正常打X-1就ok
X=邊一版就睇你錢同毛線以外想刷咩珠同埋咩裝, 可以撳掉落物品黎睇

暫時好似係手機連去PC有問題
我自己android DX連去普通版無問題
但無試過普通android連番去DX

我試過Android係連唔到去DX, 調轉就得。我估係Bug嚟。

官方寫明手機電腦兩方向既連攜都係可以既
可能忍下手宜家唔開車住
等佢fix番個連動bug

btw, 宜家到26號每日送十連抽
我自己覺得唔係太差既其實都可以開左先
可能好似樓上某巴打咁一下中2張鳳凰丹就已經回晒本

我網頁版同手機雙方都開左局，到每日十抽完左之後睇下邊個AC靚啲就玩嗰個。

我android->ios->android dx無問題

yeah 3000石！又可以十抽（遲D先

細聲：其實D惡魔角幾好丁

有無人開Team?

我都覺

無屬個兩隻幾好丁

其實初始幾便

邊到有？

咁樣開得？

開左個叫光復香港 Hea Team 黎

個活動係咪不停打第三話拎飛再打boss?

係，三話抵玩Ｄ
extra可以既都每日打一打
記得婚紗角三隻塞齊入去（有就盡塞啦
boss打到就打hard

應該都ok掛
隻美少女戰士瑪利安奴(マリアンヌ
我都有拎黎打無盡

一場得幾張卷
有排都未抽得晒啲箱

試下去婚紗池抽下
搏唔到婚紗沙織都應該有婚紗168(いろは
放兩件入主隊個成效就顥著好多

不過都唔係必要
今次活動件婚紗lily好似都一般般咁
係旨在有件升滿既UR裝俾新手用下

1箱大獎已出，點樣轉去抽2箱？

得日服，不了

抽哂先reset?

隻game真係最緊要連dmm 玩驚未試過咁想抽齊UR 卡

撳右上ラインアップ，再入面有得reset

我會中埋石同抽券先reset

同埋無試過成日手痕好想去抽卡

你去到25箱

希望佢快啲搞掂引繼嘅問題

無仔細計過活動抽箱定係打主線，邊邊效率會高D
但一次過抽爆一箱有２９萬錢同一堆毛線球仲有堆屬性技碎（屬性技術打平日曜日關卡掉出好無效率
最緊要係有角色幣，角色幣可以愛黎換item突裝/升技
所以多抽箱無壞

你有無用鑽石買水？

未買過，一直都係用緊送果Ｄ水

Ios無Dx,我又無電腦，安撞
係咪即係點都玩唔到精華部分

IOS撚只有全年齡版

很健康的體驗

Dmm撚表示
12億日元大部份都係有得睇唔會中既實體獎
投票H又比ntr撚灌票洗到頂
最初賣點敗北h又冇撚晒
塔個h hea玩基本上唔會睇到
主線唔知做乜春係咁跳世界線都算一樣難打到仆街
送石小氣，Ur更加永遠唔會中當期up
不了

係dx睇完個scene 一次番iOS 再睇，
去到緊火位會忽然眼前一黑

好想睇下
想身心健全一下

終於成功引到IOS個Account到PC...要係Android裝DMM版DX，然後IOS引繼落An版DX，之後PC版就同步到

煩到咁

佢個Bug未搞掂之前都要咁樣兜大圈，不過只係需要Set一次，之後就唔使

NOX玩唔玩到 冇an機

唔知，Bluestacks得

官方好似出左通告，iOS 轉Pc 果個問題

試完，NOX順

用PC直接去玩網頁版咪得
做乜要開模擬器

用嚟set引繼，IOS引唔到落PC

你個case無計，但pathetic

手機版發行連𢹂資訊出事
等佢fix

D STEPS係咪唔抵抽?

遲下有周年POOL??

我都係ios

刷左首抽？

珠抵抽，因為UR珠一個月得一次活動整UR珠，唔課既一次活動只係整得兩粒
水step pool就算啦

係咪應該抽到6周目

個活動啲人點樣可以6秒幾就打死隻boss
我要成20秒

錯post

Ios刷首抽一定要del app?

為左粒UR珠抽到3周目就ok
即係抽15下

好肝下先

係

抽到婚紗個條女開得？

無其他ur?

婚紗藍髮花織？限定角，回復+解debuff，應該pvp用多
如果唔係特別鐘意花織既我會再刷下

SS rank果D角尤其係ロイヤルナートアーマー蒼 （皇家騎士蒼）同フェニックス丹（鳳凰丹）就真係可以即開

其他 抽邊個pool好？

最衰係隻驚已經開咗成年
搞到無乜心機玩

Save 起佢先
再刷

派左50枝體水，又繼續肝

咁官方都有刻意將宜家活動同PVP set得親近D新手

玩到主線第9話，
發現個故事根本就係唔玩百合既魔法少女小圓

D女不斷被人/怪姦殺

太耐冇上dmm r版
先發現原來咁多驚都有r版
點解艦c刀男御御城個d又唔整個r版出黎

因為現實名嘅唔可以亂玩，你估DMM有錢唔想賺咩。

介紹番，圓神168

你講嘅現實名係指咩，聲優定角色

刀名，城名，艦名，現實存在嘅嘢名

三國戰國玩咁耐都唔驚啦年年都有
花騎夠係現實有嘅野雖然不值一提左少少
艦基本上都拆哂，而家剩底都係承名艦
連信仰都夠膽拎黎玩個陣
呢d野算得係咩

抽晒啲10抽1隻ur都冇 最後一抽中左隻鳳凰丹 開？

月尾有得抽定點

ok呀，我開驚果時無得刷，中到果D UR都無用過
宜家開你仲有十幾下免費十抽

一週年紀念服，應該係月尾抽

屌城屌刀屌艦好重口味

講呢d屌性轉咪一樣
~起碼佢地只係擬人，艦都姑且都仲係女人~

闖入左奇怪既領域

丹係勁但攻擊手多替代品
反而隻evo セイラ無佢真係唔知搵咩頂

艦姑且都係用女性黎叫架所以多數地方嘅艦都係女人
少數國家先唔係

幫自己刷朋友邀請刷左個acc好似都唔錯，已抽12000石（40抽
有無人有性趣？

幾歐

cls

可唔可以問下40抽係抽哂同一pool定分開

雙SS

30抽抽婚紗
中左花織就10抽天狗池

我都唔明，自己平時抽到非到咩
刷朋友邀請就俾D咁既我

我自己同時抽緊兩部機最多都只係出過4隻ur

有興趣真係可以拎走

送?有性趣wo

爆機AC,要左佢啦

我都係，幫朋友抽就中大獎，自己就非到爆

問個鳩問題
抽重複有咩用賣定突定可以同時上場

突，同名角色只可以放一個上場

有性趣可唔可以比我

我之前刷首抽刷到3隻婚花織但我唔見佢可以突既
定係要推進度先開功能

呢隻驚嘅R同SR都好有用 唔好賣unless凸爆

你去強化版面，揀想突嘅角色，之後按限界突破，之後會見到依個畫面，左邊Icon係用道具突，右邊就係用重覆角色突。

原來是咁
btw仲係玩緊首抽驚

玩到第三日，抽到盡都係得6隻ur，有啲想重刷
但又有ss隻蒼驚刷唔返

仲有十日
有賭未為輸或者邊玩邊刷

btw真係好憎d驚永遠都要單撈追加data唔單就開唔到驚
咁屌你老味你唔可以係單撈隻驚個陣同時單撈埋佢架咩
係都要人單撈完本體再哂時間單佢

問下咁樣開唔開好40抽+20卷

慘，眼鏡+花織

官方好似修好左引繼bug
頭先巴打都成功網頁版引繼我an版帳號

即係點係咪可以洗走

電腦版係咪要日本vpn

應該係
Evo個兩隻SS 藍毛同紫毛開

會開心d

r版唔洗

洗啦驚咪抄低個引繼碼先

健康版先要

好啦咁我繼續洗啦

其實冇乜所謂幾隻角色都冇乜愛
又唔係勁就算啦

我要每日健康d

D咸濕故事都幾牽強

主線都ok

不過主線好耐無出

依D驚不嬲都係為H而H，就係為左方便搞健全版

活動中級boss 要幾戰先三十回內Ko 唔使take two?

無參考價值隊

正喎，突左有得升4技
4技係少有既隊長技黎

係囉

重有7千石 衝埋其他pool

差成十萬

太遲鳥洗走左鳥
想抽黃髮雙馬尾

衝哂乜都冇，已洗

戰力唔係重點，有buff有debuff有打手就ok

真係砌唔到既，入晒活動角打初級其實都ok

我隊野40萬戰左右都可以1 take 過

順道提一提，有時間去搣下巴別塔 デモンズバベル
到聽晚11點前都免體力任刷
50層有寝，不過新手應該未掃到上去住
掃住低層拎下石都好

刷到好L攰係咪應該收手就咁算

一隻SS都無

刷到好撚攰兩部device同時刷左幾粒鐘
刷到唔想玩

冇特別想追強度但有性趣嘅角又永世都唔出

唔算歐，但好L多天狗陽彩，岩既都可以拎去用

岩咩角色，睇下刷唔刷到俾你

得堆廢ur 點組好

ここあ陽彩同蒼
btw而家手上拎住呢個

有1隻ss3隻s係咪應該開唔好再哂時間

D升LV料好唔夠用
成日打打下又卡關

都叫有隻陽彩丫
開波玩左先啦

雖然我想要ここあ多d但好L攰唯有係咁

毛線同錢都係打主線hell X-1
至於X係邊版你就撳去睇下邊版跌既衫同珠岩用
一般推薦去刷SR陽彩，因為有得同時buff攻防
然後珠就刷攻擊%或者速度珠，最多數都係攻/速珠

ここあ件玉藻前勁靚

UR惡魔168
SR陽彩（主線拎
推住主線先

神輿ここdebuff拎黎打公會戰同無盡都好有用

我又默默留條拎等人首抽個陣比我r下招待

跟

我個box
砌 兩隻evo 加惡魔眼鏡同花嫁？

個Account閃到你

有d係開key送既舊劇情ur黎
5隻

你仲有鳳凰丹

依家係咪要貼box傷害大家感情

心臟重擊

點跟

機已爆

話說有冇人開team想入

我地依度唔夠一團人

一團要幾多人可能過一兩日就多人呢

想入team

24，依排打緊團戰，要開新隊要夠人先

有人開左

神奇地架仔多過香港人

Ios點樣可以玩18禁版？

去開個dmm ac跟住入r版引繼返你ios入去然後用pc玩

計埋dmm版 隻game 算唔算多人玩

r版遊戲排名人氣第一咁囉雖然係尋日先升到第一

我見ios課金榜 早幾日好似上到頭50

問下而家係咪應該all in活動
同埋有冇必要抽埋花嫁168黎刷活動

今日岩岩有陽彩2020新池應該會再上高D位
月尾有週年圓神168，應該又會再升下

活動抽箱有資源又可以升下隻活動lily

婚紗168又唔算特別強，有活動lily已經幫到手
可以俾下面扔3000石搏下出168既

無答到問題添
係，新手打住活動先啦

如果我話啪水all in活動會唔會太on9
咁新陽彩值唔值抽雖然石唔多
順便問下角色位一般會開到幾多sor好多問題

唔會呀，平時D水都係啪黎打主線拎錢拎毛線
你計好去到活動完個日子點樣用D水咪ok

有愛就抽其實都唔完全係既，睇台仔評都係爬塔或者PVP，公會戰都可能用到
我自己就20抽得個吉
但之後又想抽168，所以唔敢倒石住

我角色未加位，暫時用埋倉D位宜家僅僅夠用

多謝大佬食埋飯刷下活動先
我都唔記得有倉嘅存在

想問一下係主畫面既女女可唔可以轉衫架？

想問隻gameH係邊？淨係d故事會露下？有無其他？

由普通扑野到俾怪獸姦都有

係咪淨係劇情先會露？入game打鬥，or睇角色個陣會唔會露？

主畫面唔得，入room先可以任轉，著其他角色既衫都得

淨係劇情有
K房部電視有時都會露

R版有紅心劇情就係h

14-5 卡關

話說隻GAME角色無必殺技?

應該冇d咁嘅野
突然諗起一個問題
k房大電視係咪一定剩係可以撳哂佢冇得飛或者熄左佢

手機冇？

得an有 ios要上ac

上咩ac 要轉落pc?

你可以引去an機或者引去dmm
平時玩就用ios玩，要睇h sense就開an機/dmm

我都想知成日禁走佢好煩

無得飛，係街或者咁唔好彩俾隔離同事睇到就

5個版本
網頁版分DX同普通版
ios得普通版
Android分DX同普通版

想睇咩就去番指定版本
btw之前手機app版未出時係可以用remote desktop黎係手機玩

新手禮包抵唔抵課得返一日

我當時課左有UR角色券個包
宜家仲有確定UR抽其實可以諗諗武良穗，有皇家騎士蒼同鳳凰丹（好似係，要望望佢line up
再唔係揀自己有愛角色

自選定抽
唔係自選就算

如果係補洞，一定係自選
Btw,課左月卡

新手包係抽券黎
新手限定72小時抽都係抽黎
暫時得一個自選抽

月卡抵玩，無記錯好似新手都有另一個月卡
兩張買晒佢

新手月卡490羊，抵到爛

新手月卡 490羊， 即時有980石，之後30日每日100石
正常月卡內容一樣，不過要980羊。
買哂佢一個月多7960石
1 set 5000羊都只係得6800石

頂
琴晚過左三日

我未過三日

玩落 大家覺得好唔好玩
暫時覺得配隊好緊要 無得一隊打到尾

即係start dash部份剩係新手月卡抵課咁解？
非自選ur同埋新手專用石pack可以睇個人喜好？

暫時玩落唔錯，唔可以無腦推關

我係覺得好玩先係度開post推坑

配隊直情係重點
無最強角
無盡／公會戰都叫勉強可以砌定隊
一爬塔就要去就番敵角黎揀相應角色攻略

實際上黎講遊戲性其實一般般啦
都係d普通驚，不過儲囡囡有多d野睇咁解
普通消閒玩可以想好似gbf呀彈珠個d咁專注玩就難d

係，如果你想要自選，新手pack係抵嘅

自選係5千有償個個？
多謝巴打一路答我d廢鳩問題

自選要買有償石喎

自選池，抽十送一張自選UR券

養生周回 得閒抽下角 唔強求了

想問係咪有D角既3技係passive 放係sup位就可以套用番係main到

你講呢隻技？

有呢隻技既裝做副裝既話，同主裝唔同屬性都可以享受到同屬加乘

如果唔係既話其他被動技都要放主裝先用到

的我呢的點組好

打咩先？
活動就兩隻花嫁+皇騎蒼+鳳凰丹
主線就花嫁花織+送嗰隻女主+皇騎蒼+鳳凰丹

挑戰關卡有個獎勵係唔用UR角過

個隊長擺位有唔同？

無隊長技，唔使特別睇擺位

MGCM都學人玩花式派石，啱啱又派左1200石。

For卡關嘅朋友，你可以係揀隊嗰陣睇嗰關其他人點過，首先你按攻略個制，再按左邊第二項就有，佢仲會顯示埋埋你有無嗰個角色。你有齊角但過唔到？咁即係你練度唔夠啦。

其實呢套野啲劇情係點的
啲cg女角成日比路人就地正法
但係轉個頭又冇野咁

仲有法珠都有關係
一粒勁既珠抵得上一件副裝既數值

新手既話可以去主線刷一刷SR珠
主力刷速/攻 (攻既比較建議用%攻)
因為拆珠要錢，所以唔好亂裝 （每月都有一個週末會開放免費拆珠
Ｎ珠直接賣，Ｒ珠初期唔夠都可以用住先
之後刷得夠既話Ｒ都可以賣走

咦其實我係講緊主線劇情，唔知你係咪問緊同一樣野

衣裝啲劇情咪又唔係差不多咁上下

衣裝劇未有點睇過
不過都肯定係同平行世界有關
都即係呢隻驚既keyword: keyword:「可能性」

衣裝故事都係男主Read衣裝上面嘅思念，即係條女係某個平行世界著衣套衫遇到嘅事。啲故事有好事，有壞事。

主角：量とびお
有Ｄ平行世界會以中／廢佬角色出現

我真係型仔

成件事好痴線下
咁男豬係咪痴痴地線

乖啦，唔好咁話自己

Re:0 掃把佬自己親身體驗死亡都無事啦，佢嘅bad end都係睇其他人死/被姦，有乜好怕

有得睇無得食
Me 癲左

送好多石
積起就黎兩萬
但又無野想抽

Re好睇
但掃把佬唔正常就一定
都唔識簡既

等多一兩星期，一週年池應該多多石都唔夠用

係度拜託刷首抽嘅朋友幫手按一下招待

Cls 上ph睇
有個惡鬼裝比和尚屌

應該又開好多有償石池

我差3個

我都有自己刷同幫你地刷
但我自己唔知點解２個人就停左
你我都唔止刷左２次

一部裝置計一次
但我都唔明點解有d計有d唔計個計法好鳩

跟機，幫幫手thx

我得1部機可以咁刷咋

你試下用唔同模擬器睇下得唔得

跟g

路過刷首抽好心幫手撳下
撳呢條link 去裝app然後玩到抽得卡就完成咖喇

朋友招待link整合

村民B

NewMoon

望海似凱

鹹魚

美豚

黎明卿

我岩岩用左你條拎去幫fd刷首抽你睇下有冇count

未有，但官方個聲稱係要少少時間先會顥示出黎
最衰佢又唔會寫係邊個人刷到條link
成件事成唔成功都無人知

難以置信呢隻驚係熊貓網竟然冇合輯

可能因為拆唔到包？btw,上Pornhub有得睇劇情。

可能之前太歐，依家想抽Magicgirl 2020陽彩就抽極都唔出，已經抽左9000石

你不是還有信用卡嗎.jpg

到挖唔到石嗰陣再考慮

想知之前命運石之門啲ur衫有冇18+

有D衫D H位 都唔係著返個套衫屌

掘到掘唔到石 得堆廢卡re唔re好

你可以一路玩一路繼續刷或者跟住幾日免費抽會抽到好野呢

重有十日抽

留起d石仔保全家

現在果三個pick up 池都令人唔多開胃
反而免費卷池仲大機會d出好野

咁睇完都係自選10連>>72小時必中UR十連

抽埋依十日先睇下課唔課個先選

d體嚴重唔夠用 無盡討伐2場已經用哂全部體

D錢仲唔夠用 岩岩派完又得番幾萬

新手表示咩都唔夠用

唔可以一TAKE過HARD是否正常

新手唔出奇我而家都唔得
利申玩左2日

咁儲唔儲埋最後一日先一次過打

只打hell算 已經開到第8個箱

我諗住keep住打第3關打票打粒野
然後每抽乾一次箱升完人就再試下可唔可以1tk hard

打唔贏hell

2 turn啦

請問首抽係直接揀個心水pool抽，定換ur確定卷？
邊個pool比較推介？

ur要課架喎首抽而家應該都係建議抽婚紗黎打活動先

無睇到有償石自膠
研究下appmedia個新手流程先
信住佢d角色評價先

免費10抽出UR然後俾石抽陽彩繼續食白果

路過刷首抽好心幫手撳下
撳呢條link 去裝app然後玩到抽得卡就完成咖喇

朋友招待link整合

村民B

NewMoon

望海似凱

鹹魚

美豚

黎明卿

巴爾各答

岩岩開左刷左個

無

唔知抽左幾多日免費十抽終有UR

不是吧

3萬石....

黎緊五等分合作都係健康合作黎

留黎抽正常野好過

首抽2020陽彩，見仲有十日十抽想留返d石遲下泳裝之類既新活動
定都係推薦雙ss先開？
appmedia講既最高級支援角信唔信得過

睇完五等份個垃圾結局之後對佢無哂興趣，除非套裝有強度，否則唔抽

佢有齊攻防Buff，又可以解狀態，我好想要

合作
個IP應該唔會肯簽H野比隻GAME啦

反正開始玩之前陽彩已經係我比較中意既一個，之後係Kokoa,依子，花織
既然都評價ss 就唔首抽輪迴直接開始算

表番正常都唔會咁搞
可能我孤陋寡聞
過往有冇公式下海前例

如果有得令3粒ur珠 令邊粒好

1粒速2粒%攻

落邊隻？

開啦早開有著數

Ok

速珠主要係調整隊伍出招次序
UR速珠落惡魔168，夠高速全體冰晒堆hihi惡魔，然後到buff技角》打手角
%攻珠就放打手角
淨低搵SR/R速珠放buff角確保buff技係打手出招前開

手痕抽多左下中陽彩
換完次後隱過sr版好多 不過輸出冇咩力

路過刷首抽好心幫手撳下
撳呢條link 去裝app然後玩到抽得卡就完成咖喇

朋友招待link整合

村民B

NewMoon

望海似凱

鹹魚

美豚

黎明卿

巴爾各答

AlterBridge

如果有就正

我想問個新手月費係
每個月續都係490yen？
中途唔要會唔會cut唔到

5件就地正法

490限新手頭幾日先有
一炮過想自動續炮都無，完左得番1000円既月卡
要遂個月自己撳

新手玩咗幾日刷到第9箱 但主線同其他冇點推過應該繼續打活動定做乜好

推主線推到有得打無盡
每日2次無盡quota打晒佢
好多重要素材/資源
求其搵個公會入，然後盡打公會戰
PVP守隊放垃圾，然後每日打贏五場拎獎勵

thanks

原來咁咁呢個都係課硬

依隻game升技料都幾難儲

抽陽彩池歪左第二隻鳳凰丹出嚟

唔係可以太養生既驚
見佢新ur都出得幾密，唔知強度通漲得快唔快呢
想好似fgo咁每個屬都升好一定量打手後就可以放置
有吸引新角出先入驚開返工

有陽彩洗唔洗升埋隻2019sr？
同隻2019evo seira 比較誰勝誰負？

拎住隻花嫁限 加埋隻新陽彩 好似唔識扣血咁 不過推唔到boss
好既係D角係唔同打法有唔同效果 唔會用死一隊 同埋D boss都幾針對下

打公會戰冇啦啦幫我開左team
得自己一條友
還團又還唔到得自己打

限turn阻住防加回血磨隊發揮

真 我得依D隊 想要有debuff加攻果隻電sr都抽唔到

兩隻陽彩位置一樣（當然技唔係一樣
但打公會戰要有3隊
可以先升其中一隻，有充裕資源再升第二隻

引台仔評語：
因為seira係減防加攻，速攻就揀seira
陽彩就屬於加攻加自己隊續戰力，又或者隊伍入面有同防守掛勾既技能就揀陽彩啦

咁鳩拉街人入會一齊打啦
打完先炸左個會佢

唔該，一理通馬國明

推到35層推唔到上去

我通常等免體先推塔
點知上個月推到44就fail

今個星期六日有48小時免費解除法珠
之前亂裝或者想重新排過組隊角色出技先後次序既好機會黎喇

媽啊！藍券中左

still抽廢角

Same

往好處諗

起碼仲可以丁

向好方面諗，多一隻UR就多一張車圖

大家記得做エリザ生日嘅任務，除左有丁圖，仲有好多野拎

又有券抽 gogogo

玩左2日 用晒當時既石 咁樣既ur 可以玩落去？
駛唔駛再刷首抽❓

雙SS，收貨啦

其中一隻送架啵

邊隻2s送我剩係知2019magical可以換

睇錯左

我抽唔到新陽彩 skip左佢

呢隻跌左？

呢個係首抽list黎呢張而家送架嘛又唔洗抽

開波玩啦
D角好夠用

好多人唔知佢送嗰隻係戰力排行榜第一名嘅角色嚟

冇有錯
我都唔知

佢二技全體凍結除非你快過佢上免疫，唔係就俾佢強制定一回合，打PVP同打怪都有用。另外一技有機會令對手減速，仲有常駐回心率同回心傷害增加，佢仲要係防御型，可以坦幾下，總結，可坦可輸出可控場嘅萬能角。

team login個任點做

搵個多過5個人既公會

team login 要條team有5個人有login先過到

係多個5個活人

就係唔出陽彩俾我

wow 超穩守角！

電車scene正

睇下有幾多人過到依隊

why not me

我見FREE十 中左右邊個隻

就手痕抽埋

我什麼都沒有.jpg

我已經係陽彩池玩左83抽

對唔住大佬

我都抽咗成151先中

我朋友抽pick up pool中2隻ss角 我就中2隻彩陽 邊個開心D

SS角都要砌到隊用到先得
陽彩萬用buff角

好多手機驚既通用定率，優質support角比打手更保值，使用率又高

我都係首抽中陽彩+鳳凰丹先開波

講下SS角

打手：
鳳凰丹：主線好少用得著，但打無盡之類單體Boss就好有用，兩招技都帶火傷，2技超大力，單體輸出最Top Class，仲有自帶復活加攻（注意：佢復活有cd，cd完左可以再復活）。
19 Evo 蒼（我無，會Coin換）：主線打手，快速清場，打單體Boss就唔多夠力。1技最高50%解敵Buff, 2技全體攻擊加裂傷，3技單體冰凍，如果嗰下打死對手，傷害會擴散至全體。

坦：
電車いろは：長駐50% 機率傷害無效，所有攻擊帶40%機會擊暈，1技機率回復無效，2技一招打3下全體，每一下都有50%解敵方Buff。可Sup神坦。
皇騎蒼：1技斬3下，每下最高50%機率降防，2技自解Debuff，自上兩回合反擊，全體上兩回合自回，滿技Cd3，基本上可以keep住回血，被動技俾人斬會回行動力，防御力會影響攻擊力。上防珠同防Sup打防反幾乎乜關都用得，仲可以當做補師用。極推薦有一隻。

Support：
19 Evo セイラ：萬能Sup，1技 單體機率吸15%行動力，2技扣對手50%行動力，3技己方全體加攻，敵方全體減防。
20 Evo 陽彩（仲未抽到）：萬能Sup，1技單體機率減攻，2技敵全體解Buff減防，3技全體上攻buff，自上盾同回復行動力。4技！：隊長技，每加一個限界突破等級，全體命中提升。
依度引一下古語：「臥龍，鳳雛，二者得一，可安天下。」

有無人同我一樣，唔中意自動打既時候變暗

陽彩2技係己方解buff加防

同埋3技係全體上盾，好似最高hp60%盾3turn

我想知個盾受唔受加防

陽彩2020 2技係解自己全體2個 debuff 加2 turn防

多謝幫手修正

冇打手表示用依隊磨到41層

做下海豹先

每晚11點後都係海豹上水既時間，仲剩一個禮拜

卡哂關

卡邊度? 塔?

依家主綠同塔都唔夠打

主線會唔會將惡魔168同鳳凰丹調轉?
同埋唔知你D副裝升成點
某D 同角色R裝拎黎做副裝會好過(有同屬同角色bonus)用其他異角色UR

原來角色排位會有影響

呢個好明顯唔係排位問題而係要你換角嘅問題喎

排位除左幾隻有隊長技既有分別之外
其他都無影響
我意思係你主裝既鳳凰丹換做惡魔１６８者

鳳凰丹原來渣架

唔係咁意思
鳳凰丹對單體boss好用，所以你睇無盡既top damage ranking基本上全部都係必備鳯凰丹
但對主線群揪就未必有惡魔168咁好用
呢隻驚唔係可以一隊走天涯既遊戲黎
砌隊砌角色先係呢隻驚既精粹

仲諗緊好似平時啲dmm 換皮on9 game咁樣,auto到尾

隻驚上到排行榜咁頂唔係無原因，平衡度做得唔差，淨係砌隊都好多野玩。佢啲角色無論乜野稀有度都有佢嘅作用，基本上全部都要練，咁要花好多時間，變相延長隻驚嘅壽命。

如果隻驚每個Sup帶個passive去Main 隻驚仲長壽

weekend有免費拆珠

給iroha 就對？還是其實應該選俊敏？

俊敏

終於一刀爆event Hell boss

抽多4500？

我有抽哂，至於你想唔想就自己決定

宜家每日10抽應該係特例啦？
佢其實每月大概派咩量？

唔留返五等份先抽

仲有一週年Iroha，泳裝行先

刷主線用SR珠都得，無咁多石建議留番D黎抽週年/五等分

玩足晒一個月應該都有派到3千石既

168其實都正

好快滿位你地點搞

少到呢個地步
呢個數可能半年都中唔到一隻pick up ur
早知對宜家d欣慰石再珍惜一d

突好晒r,唔用就入倉，只能這樣

除左支持藤田茜呢個因素，我搣唔甩當佢白痴妹呢個諗法
寢親佢都好重違和感

其實12個都唔錯，個性類型設計得好平均
相信任何玩家都搵到幾個中意
好期待一週年人氣投票

我要陽彩呀

胸不平何以平天下

UR重覆係咪都拎黎突

同一張卡既唔可以同隊，又唔可以做副手，當然只能突或賣

拆左粒珠會消失有冇睇錯

想問法珠既入手方法除左抽 仲有冇其他?

你直接上珠就會覆蓋消失
拆唔會

主線會Hard/Hell會出SR珠，hell 難度會易出D
11章Hell可以刷猛擊
12章Hell可以刷敏俊

話會掉UR珠添咖

竹痴妹先正

UR真係未見過，但SR就真係會出

刷主線會跌
打無盡獎勵有機出
每小時去望下驚錢shop有機出（UR珠要1百萬，最好留定錢）
每個月會有一次法珠event，玩足會送2粒可自選細字UR珠（課金可以整多2粒

應該都係咁多，有漏請補充

泳池旁玩手指

邊個係竹痴妹
我都係鍾意陽彩套新衫段劇情

唔好再講啦

女主角

我覺得係打錯字
白=竹日

搵到兩邊非官方投票都偏向最受歡迎係陽彩，中遊下遊都分明
睇下官方投票係唔係可以坐正親生女

白痴妹，打錯字

第一次見shop有UR珠
不過D數值真係好尷尬
慳番一百萬算

台灣大佬列左條式出黎
我修改左一下俾大家參考下:

每個月石頭進帳
每日任務：50石x30日=1500石
PVP：10石x5場x30日+排名獎石x4週(400~449分：400石)=3100石
法珠活動：50石x3排x3關=450石
活動劇情：400石左右+200石x6箱=1600石
巴別塔：(普塔)20石x40層+ED50石+(難塔)20石x40層=850石 / 1650石
公會戰：20石x3場x14日+排名獎石(201-500位：1000石)=840石 / 1840石

總共一個月8340 / 10140石

- PVP正常hea打點都有over400分，有時間就打盡晒PVP體力，賺PVP幣都可以換好野

- 巴別塔其實好睇衫既庫存量，某Ｄ關無對應衫就唯有等免體週末去不停trial and error，不過新手完成到普塔已經好好，難塔就盡打囉，每層都有Ｄ石，執下執下就抽多下咖喇

- 公會戰個排名獎勵就真係睇下執唔執到好籌入到個好公會（排51-100位既話都有3000石，變相賺多十抽咖喇），某Ｄ前排名會入會要睇你個人得分，所以都係盡力打啦

正

入到前列公會證明自己本身都有d料，有貢獻先留得低

等禮拜5，睇小圓168係上位惡魔168，定另外用途

提一提喪屍婚禮活動去到聽晚11點就完
未清D波波就好清左佢，如果唔係得番Ｄ波係度就無撚用
未打夠券抽６箱都好打齊佢喇
抽左６箱都可以盡量抽下箱拎下素材同角色幣

係咪直接有新活動？
定種陣草先

到開法珠活動，免費訂制整兩粒UR珠
SR珠無限訂制整

優先整速度/攻%&攻珠

依家好難挖石，睇嚟陽菜BB唔會入到我個後宮

唔開心到字都打錯

新手任商品枠開放，係要比100石開多格既意思？

可以開用錢個d先

以為果d係寫住果格用幾錢幾石換野，on9

6%

好難抽到6箱
得48體打得4場 平時小ON清體
第8話都未開到

啪水啦

飲水打
你宜家距離6箱仲有幾遠？
同埋可唔可以一回完boss?

新手玩左兩日 是咪狂打主線先

有無咩網有翻譯晒成個故事出嚟
想睇故事多過玩

抽埋第11個箱，收手

5箱 148/300
要3/4回先完到HELL

4回hell打返hard啦

想問下已經抽哂啲石
係咪可以開波
同埋想問下係咪不停推主線就可以

始終本質仲係裹game,好難夠人氣到有人做全翻譯
營運有宏願想動畫化既，等下

我無學過日文，接觸左十幾年acg
基本看圖睇故事都理解到大概
試下盡心理解都會投入到

好似有全語音
淨係聽聲難唔到湯巴理解個故事既
淨係睇故事唔洗培養到好勁 好似係

個人建議
擺好最好既4隻角做基礎，先睇住d素材黎升上廿零三十Lv先
唔夠打先再提升
先主線，到三或四章開vs,每日都清vs體賺幣
之後推主線到9定10章，開埋塔同討伐
加上活動，呢d獲取素材既性價比比起曜日，主線都要高，所以優先打
之後想升角升技就自行安排

開波，睇樓上

明白
但我見陽彩4技要突先有得用
咁我繼續抽佢個pool定留石好

有其他素材可以突角
有錢另計

唔該巴打，咁好啦
BTW手機係咪18禁版嚟?

Dx係，有apk無ios

唔該巴打，用AN機

如果有玩，report下我知咩年既機種，同埋順唔順
我就黎想爲左隻驚轉an機

用緊ZenFone 6 (ZS630KL)
好順
好似19年機嚟

唔該

客咩氣
an刷首抽要成隻del?

我ios都係成隻del,搵唔到制reset
不過留引繼碼可以keep個ac24小時
刷都氣餒索性揀返之前果個

好，唔該巴打

第5日十抽無UR

然後一週年中圓神168

pixel 4XL 好撚順

可以淨係清data，但入驚都係要等佢dl
係慳番裝驚果步咁解

FF中

點解唔直接用pc玩d日任好快做完 除非要係到成日刷
同埋係街到an機比人睇到就

唔係個個有/方便用PC版玩既
如果唔係官方都唔駛特登整隻app版

不過我自己都鐘意咁樣
重要場面用PC睇
平時就開手機玩

圓神168有無技能組資料流出？

原來8月有五等分合作
9月仲有臭作合作

雖然個post推得好慢
但我都試整左個頭post

同埋我無乜搵到D靚圖入頭post
巴打們有時間可以幫手入去修整下加下圖

9月合作好似幾吸引

圖我爆post前再搞搞

屋企pc係廳，ram,cpu,window幾乎全部都跟唔到佢推薦要求
10年前入左smartphone時代，上網睇片基本做晒
之後無工作需求同好常大量download 野既習慣，宜家已經無買新電腦好多年

我比較想知，係網頁版同手機連兩邊都入到
定係普通同dx連，即係我ios同an個dx可唔可以共全

網頁(普) 網頁(DX) ios An(普) An(DX)
5個版本共通
An(普) An(DX)各自獨立data，可以一部手機兩個唔同save又或者同一個save都得，睇你做唔做引繼連攜

可以ios普同an dx同一個save?
之前連携係邊方面有問題？
如果係我呢個狀況最後點成功連到

可以無問題
之前係an普同ios連攜唔到去其他版本
宜家fix左，照做番發行引繼碼就ok

Thx

下個post真係要利用下色圖推抗先得
標題標示係成人遊戲，下面再引人去2樓睇靚圖

其實真正做得精美係動態既時候,一個sence抽插唔係得快慢
有多套動作擺腰動作，奶既質感，搖晃覆度都非常自然
呢一點大部分工口game都做唔到
剛剛搵素材一路睇，敝除畫風，感覺連美少女萬華鏡d動態cg都無佢咁自然
如果有人識整幾張gif應該仲吸引到人入坑

sorry我真係唔係好識開post
miss晒D吸引位
其實執好個頭post即刻出過新post都得...唔駛等推爆

鳳凰丹好正

唔係怪樓主，得你開post推廣咋
但各方面都太冷清
隻驚真係有心搞，12億唔知係點吹
但無論h定遊戲本身質素都感受到誠意
確實想係成人手遊頁遊呢寸荒土起場革命
呢一點係更加打動到我入坑

Q&A果d我無意見，萌新識得唔多
標題後面 -成人手遊鉅作 五等分的花嫁8月合作
咁好無，你覺得適合除時都可以開新post

陽彩好正家族計劃
陽彩2019套衫係未幪眼入閘

啱啱先抽完第一箱

好似今晚完wo，既然都拎唔到魔技就算啦

台灣囝尋日開波，有婚紗花織不停洗第三關，boss只打初級都夠開7箱。係睇想唔想升滿件UR莉莉，唔升既拎左件衫就算。
留番體力推主線，打法珠活動

講得好
咁放埋D圖入去
睇下攻略果D大家仲有冇野要加減

圖大家都可以加減，可能有d大家覺得有衝擊力，有d係我主觀以為好殺得
各方面大家都隨便加意見整靚個post頭

啱啱先抽到見底先抽完第二個箱
molamola

巴打好專業

臭作合作咩

BTW 有冇TEAM入

有無合珠攻略？

個攻略網咁講

我都諗緊ur係咪整1速1攻好
sup屬性到底有咩用

有一team已經滿左，所以我開左個
97108486

入ED

有冇人係呢團

我早返幾個鐘睇果時滿人
呢team邊個開，突多左兩個位都唔知我地兩個過埋黎定宜定咁好啦

有

暫時咁先，睇下有無新血

我啱啱入咗

我

頂...

副屬咁靚，主屬爛到貼地

好感動 終於做到LOGIN個任

法珠主要打夕合攻擊？

新手收嗎?

呢度有位就收，無任歡迎

同埋想問下D珠點合 點解我打完都係灰色唔比合

合到了你地會刷咩關？

入左

UR法珠既話主要都係砌攻%珠(副屬要攻數)
要唔要埋速度就無一定，因為副屬其中一種係全數值+，你揀左速度既話就少一項數值出全數值＋
UR速度珠主要係用黎打PVP，無諗住主攻PVP既可以優先整攻%珠先

至於sup屬性有咩用:
主要係俾副裝用，例如你主裝係惡魔168（水屬），副裝用警狗（暗屬）168既話就只會有同角Bonus無同屬bonus
但如果警狗168粒法珠有副屬水屬珠既話，咁就可以賺埋同屬bonus

但如果主副裝反轉既話
主裝警狗168with水副屬法珠，副裝惡魔168無法珠
咁就賺唔到同屬性bonus

TLDR既話，有sup屬性珠唔好裝係主裝度

另外補充副裝同屬／同角數值bonus：
同角色同屬性=30%數值
同角色唔同屬性=25%
唔同角色同屬性=25%
唔同角色屬性=20%

講漏左，某Ｄ例外裝係會用到其他法珠
例如皇騎蒼係應該用防%(副+防)珠
有皇騎蒼其實都可以試下整粒UR防珠俾佢玩下

auto邊關唔反艇就打邊關

我其實都係比你地打多一次呢個法珠活動
無詳細計過數，但我覺得刷主線跌珠個效率其實係好過整
整法珠好處只係可以自訂２項細字

不過今日好似會有強化法珠update，係新野黎
可以睇埋新update再睇活動有無必要不停刷

距離抽爆仲有兩日!!!

btw宜家twitter有投票活動，去支持下自己老婆

一周年陽彩有無新衫抽

2020陽彩已經係新衫
一週年應該主要都係圓神168

想問下突破啲珠要點先拎到

已知有課金買同埋拆r/sr/ur有角色幣，可以去商店買返對應角色d珠
登入好似會送r/sr個粒通用，大就唔知

課金/角色幣換

咁難拎嘅
咁啲限咪永遠開唔到四技

所以活動老虎蟹都要打

難啲囉，又唔係無機會既

1r2幣，1sr20幣，好快架姐

咁突ur要用幾多

今次開箱開左接近300莉莉幣

ur粒野500幣，5隻ur/25隻sr/250隻r努力有回報

我得17箱

維護完

58%

想問果個強精藥係未每次活動最多攞到兩個?

會唔會買一千石set體水

你rich,想比錢加快培養進度，無理由叫你唔好嫁wo

盲

team入面有人出左粒65%攻

係team留言板曬珠？
盡唔盡攻唔緊要，副屬正緊要d

佢好似係自動po上team

ur自動上team得閒冇野做睇下d人中咩

本身個自動灑功能已經唔知想點，無諗過㩒落去睇到能力

其實啲法球日文係咪讀fuck you

法通常都係讀ほう

咁冇嘢了

26號1週年開post（2）好唔好？

陽彩爽爽

291速打Pvp比對面4隻超哂

10000石必中UR

合俊敏果時唔記得落強精，哭撚左

每次見到俊敏都以為係韓國啲名

都敏俊

頂

全部都升到60都打唔到深層三
係咪要升下啲sup同升技

深層協闘？家邊關深度3

定

講錯
法珠關嘅深度三

4件副衫差唔多佔左成隻角既一半數值

咁多㗎
咁係咪R都升一升好啲

關於組隊
組隊黎講有分主裝同副裝
所有技能都係睇主裝（活動加乘都係）
而主裝唔可以裝重複角色
副裝既話無限重複角，但因為副裝會有數值bonus
同角色同屬性=30%數值
同角色唔同屬性=25%
唔同角色同屬性=25%
唔同角色屬性=20%
如果件裝(多數R裝都有)有呢個技能既話

咁件衫就係百搭裝黎，即使同主裝唔同屬性都會夾硬有同屬性bonus
初期唔知點編隊既話會建議揀好四件主裝，然後撳オススメ編成，咁就會係唔更改已裝備既衫既情況下去自動搵最大數值既裝幫你組埋入隊

Copy返post頭個新手q&a你睇
4件副衫加80至120%數值
理論上無人會80啦
R雖然數值較低，但全玩家都可以輕鬆突到80lv,所以實值可能加更多
但都要自己考慮，60至80lv食既系好似多過1至60

明白

篩你想要既角

有無巴打打哂50層塔？三十幾層就卡是咪正常

無錯係，記得活動完前要用左佢，無得留

唔化算唔推薦
真要回體寧願玩抽卡送水step抽

好呀！但聽日放假唔係公司無電腦用唔知執唔執到頭post

入左坑幾耐？上個月我都係44就卡死左

十幾日 成隊60lv 新娘Riri 80lv

唔急啦，後多幾日都仲得
唔該加埋我個team上去，估唔到宜家都差唔多有十人
我就知有玩無出聲既人其實都唔少

仲要睇埋法珠副裝，各樣執到正可以差好遠

出了週年168介紹！
1技單體攻擊，85%附帶暈眩。己方越多人死左威力越高。
2技貫穿（一切buff，罩，根性等等效果）攻擊
3技全體攻擊，清buff，確定一回降防，然後再即時全體攻擊。
4（隊長技）全體加攻4%（1突）~16%（滿突）

又係大大打亂PVP生態服裝

抽爆

周年角要有既水準
要搵人幫佢防debuff再炸？比人優先圍攻

未玩想揾野玩
點解隻驚半個月都推唔爆一個post

屈得好痴線
清buff係邊個諗出黎 咁整個免疫有撚用咩

要allin了

原來呢隻係第一隻全體清buff?
有時見對面係咁加無敵都唔知點攪

今朝無盡出左依粒

然後頭先合左依粒

打粒合第二粒UR先

到時戰力排行榜應該會特別開一格俾佢

冇單體手打直接無視左無盡佢

打到15層就打唔上了

我有突1鳳凰丹

168在揮手

其實打唔過都可以照打，都有獎喎

我都想知
同埋其實一週年，手機版先差不多一個月

有機會出UR珠，仲有機會出UR卷碎片，一日兩場點都打左佢先。

出埋片，今晚抽爆

萬二石準備

反正都係換裝，唔直接幫佢把武器都換埋look

好似武器唔會轉skin

連決勝pose都改埋整下把武器唔難姐
支筆好出戲

好想睇30Lv個動畫

攻擊技能唔再兼用咭，期待既野，未來更多新效果

注意，up得4日，無幾多日子可以後追

呢隻就係圓神

今晚allllllin

個個200石抽UR UP抵唔抵抽

抽哂50抽得一隻唔等洗ur

抽左50先得一隻咁非

無錯

平時就抵抽既

宜家留石抽一週年啦今晚就係

3萬石ready直接請返黎

9萬先夠wo

我錯

準備倒石

40抽4隻, 但歪晒

20抽0ur

40抽1隻 中左

100抽8ur中左168
但我想要巴哈陽彩玉藻ここあ

8ur咁激

40抽得2019陽彩

90抽 4ur 唔中

我知咁講好唔知足

哭撚左

刷石去

50抽中神圓，滿足了

好想要玉藻ここあ

掘得好少石

個1週年2極突石包

儲左50抽allin冇ur

me都想抽中以籮蝦

好似抵屌

抽唔到

1萬買一次 30抽
5000買兩次 每個20抽
夾埋70抽仲有一堆野送

其實抵課

開得幾日，糧尾

120抽7UR先中
中間仲要出兩次2019 168黎嚇鳩me

仲諗住追下一突
宜家乜鳩石都清晒
諗緊課一週年包定係自選包

D衫故事睇晒未？宜家可撳一下清石

你望下個絕望機率

課一週直接突

90抽1隻pickup都無 SS又無

仲有個3000石買三次
即係全買就28800石
100抽 有突珠、必中UR券、一堆野
而家1萬yen有13500石 買到3次
即係3萬yen就攞到上面講既野+11700石

課咗一萬 第二次十抽中了
祝大家都可以做快樂丁丁

擋埋隔離

放中間應該會一個都見唔到

恭喜幸福丁丁
直接石抽定買週pack?

九千幾有償石個pack
直接突咗兩下

係喎仲有得突...但課呢個就要放棄唔買自選

自選講緊邊個？

5000果個，張野唔係抽卷係揀？

搞到有D想課

玉藻想要

5000有償抽一次十抽，然後送張自選券

虹色果張以為只係抽ur確定

你應該攪亂左，你講果個係5000買週年pack
我講果個係呢個5000十抽，送一張自選UR券

但點解有衝突，買晒唔得咩？

可能人地唔想再課剩係想用手頭上有嘅有償石呢

課左好多，尋日又開完（真）卡黎，好傷回唔切氣

但原來頭先發現手頭拎住4千有償，買多2pack C加多1 pack A就可以抽晒兩樣

巴打們刷首抽嘅幫下手
可以嘅麻煩放埋我入整合到

40抽中4

50抽乜都冇

最歐你喎

無得改post呀大哥，你抄一次內容加埋自己入去我幫pin啦

其實圓神心心劇情個姿勢係咪跟劇場版
呢個pool all唔all in好

All in 得幾隻2019 系列

其實就算只有6% ur 舊角都抵抽，
更何況兩隻大獎都真係有用

除左圓神，另外三隻限角都有用
宜家唔in就留黎等（8月）五等份同（9月）鬼作囉

但你話要唔要課就睇自己量力而為啦

要嘅就拎，拎咗講聲

爆機AC

課金轉運 即刻中左

隻陽彩等0.085%仲難抽過圓神
中左圓神收手算

見好就收喇~

咁多168

刷咗兩次，都係3 ss，鍾意鳳凰丹多d

鳳凰丹正呀

應該會課個周年包玩下

岩岩開波既話新手石月包都抵課
仲有餘力都可以睇埋D新手包，但新手包Ｄ十抽券抽唔到圓神池＼
要留意下

Thx bro

岩岩用依隊唔夠快
比對面用個新pool果隻限陽彩全隊車左2萬4秒左

周年包個2粒ur突材係咪都係拎黎突限168

我係

2突好似係8%攻？
好似最抵玩係佢

1周年課金張UR卷有無得換2020陽彩？

果隻ur卷係換珠架wo

張抽卷得普池角無限？

問下有冇人買左叫佢睇下張票可以抽個個pool有咩囉
我諗應該只係普通必ur票卦

pvp 300速係基本

1週年包賣5000石果個有張確定UR角色券
10000石個包就只有3張UR法珠券
確定UR角色券個pool應該同UR碎/藍券/金券個pool一樣

玩左差唔多一個月 終於過到

咁5000石買唔過，我普池SS差Evo蒼，其他都齊，Evo蒼可以換返嚟。

想要陽彩+魔圓

圓神好似係輾塔神器

岩，留番黎
EVO蒼可以用無敵藍券爆出嚟

最尾幾場冇圓神真係好難打 場場都幾隻光蒼

你估個個天選者咩咁易爆

一次唔爆咪chok多幾次，藍券勝在算易出
最緊要係咸魚巴佢本身重要果D角都入晒手

係，與其買卷出重覆，不如直接買10000yen 換突破珠突手上啲角，仲有抽卷可以搏圓神。

我依家咁樣，只係課過月卡，我諗係時候課一單支持下隻驚。

依家入坑嘅朋友記住，一定係2020陽彩+魔圓+其中一隻SS開局，常駐SS總一日會出嚟，但限唔知幾時會有。

頭先錄左兩段出黎做gif
大家有冇其他心水愛黎放頭post?
另外唔知你哋有冇留意，love scene講完對白放置loop既話佢都仲會有叫聲，呢D位認真係好

眼鏡妹把聲我頂唔順

唔好聽聲淨睇圖
錄埋陽彩

陽彩

佢平時把聲沉都無所謂
屌緊個陣都沉住叫真係

10000yen抽唔到魔圓但抽到5隻UR, 我都唔講乜好

我10000羊1隻ur都冇

咁你慘好多

[I/A/PC]マジカミMGCM成人手遊鉅作一週年 - 五等分的花嫁8月合作 (2)

開左新post
祝大家中多D圓神

打石補多10抽出左1重覆UR, 再抽埋10限藍卷出多一隻New UR, 一共60抽7 UR，3重覆4 New，全員倉管

課哂兩個周年同新手，魔圓3突+巴哈，另外兩限有冇用？勁嘅把心一環allin依個pool